時亨這個罪人偏卻拒絕離隊

停留耐些再掠水

地鐵時代也安好 怎麼港鐵做不到

為何 在車廂裡 在睡眠裡 突然撞下去
談好 一個加價 可以兌現時 我卻已安睡

咩歌？

張敬軒 青春常駐

我話ok就ok 炒車意外從不理

連登唔係反耶撚架咩?
做乜上面咁多教徒?

邊間教會？

為何 再維護佢 再投入去 亦然撞過去

條弓 租國製造 一野脫落時 線段已安睡

超支可否不計數 獨領風騷
Tseung Kwan O line 不計數 盡快修補
全港 即使早知加價那味道
卻不能控訴 我們那命數

往日狂傲似天高 今朝以後永不倒
那天最自信的 任何事情都 添變數

為何在甜夢裹 自擂自醉 待評論褪去
談起加價事情 興奮到忘形 訊號已安睡
遊埠盡情萬歲 熱情萬歲 撞完便要去
時亨這個罪人 偏卻拒絕離隊
停留耐些 再掠水
.
.
.
.
.
.
全港七百萬人 偏卻冷靜如許
尤如撞車 已應許

幫我填埋佢

「亨呀」
「嗯？」
「如果有一日我炒左 你仲會唔會理我呀」

OK

屎坑返工不帶腦 歷劫不倒
於他手中港鐵耗 狀況糟糕

時亨 真想親身 車你去入墓
斷弓誰會理 嘆茶你莫燥

禮頓人士各安好
金鐘錯沒法修補
那些 已做錯的 暗幕裡尋跡 不控訴

承諾未曾諾許 動人字句 像雲霧散去
時亨多厚面皮 蒸發再現形 冇事再歸隊
遊埠盡情萬歲 熱情萬歲 旅遊又買醉
全港七百萬人 偏卻冷靜如許
尤如撞車 已應許

推

佢就走啦
歌詞fail

之前紅磡出事話走咪又係冇走到

政府唔放佢走嘛
要7月先換人

扯貓尾
唔係點當人狗咁撚

到時睇下有冇約滿酬金就知啦
不過就算冇都好fatfat

去打golf先 話知你

歌名:港鐵常壞